如果今日停股市早就勸停工啦

你說對不對
港共咁揀愛國都唔跟足停工停課
就喺為左個市
唔通學淋病話服務性行業返唔到工？

Diuu